[急]身份證問題

話說我過兩日會去澳門
但係我換緊成人身份證 所以冇身份證
得張身份證收據
想問下張收據可唔可以出入境
收據+特區護照有冇效?

好似講明唔可以用嚟出入境
印象中好似可以用passport

淨係passport?
洗唔洗帶埋張收據

可以無問題，個陣過關時候仲提我返香港之後記得去拎身份證

唔該哂